巴塞同大巴黎咪一膠樣,仲成日笑人地

咪一樣咁屎波